有冇人覺得鬼妹後生殘得好快

到老左反而老得好慢

鮑姐

吳國

佢係琪 唔係 棋

老翻